[有圖][香港獨立] 呢場運動可以點行落去?

FF下如果呢刻香港已經獨立左
我地已經可以自行決定封關, 我地已經可以唔駛再受中共擺佈
我地可以救番好多條人命

我知而家我地未有公開嘅agenda去獨立
加上而家行出街都隨時瀨野既時候, 街頭抗爭更加困難
但咁樣唔等於我地無野可以做

其中重要嘅一環一定係文宣
以下係幾點建議/提醒:

1. 文宣係人人都可以做! 唔係淨係期望文宣組會做野

2. 文宣可以有唔同形式: 識整圖就整圖, 唔識圖嘅就打字, (根據非正式研究指出) 你求其打堆字再cap做圖其實已經好易spread同埋好吸睛, 當然記得要fc fc fc

3. 港獨文宣唔係淨係一開口就話要脫離支那, 要多角度好多
入手方向可以有2個: (1) push factor, (2) pull factor

以上建議只係拋磚, 如果有不足請大大力屌
希望大家可以集思廣益, 諗下武漢肺炎期間呢場運動要點繼續生存落去
覺得有用請推!!

香港獨立, 刻不容緩!
香港獨立, 香港獨立!

Push

路很長要加油，我覺得而家係爭取自決多啲

push